人嚇人無藥醫

好心啦 成廿幾歲，仲喺度鳩下鳩下咁